性價比最高嘅855係邊部？

如題

你都係想我講小米姐

Intel 855

手機台喎Ching

差啲以為自己入錯硬件台

mi9

最平係 聯想 Z5 PRO , 小米 9 . 但未有 5G.
再等吓 5G + 855 啦